啱啱係荔景祖堯邨對出既絲打, 入一入嚟

好對唔住, 我係嗰個白色衫既男仔
本來諗住行去啲少人啲既位, 但係行極都仲見到好多人, 由葵芳行到上嚟荔景已經出晒汗
今朝出門口又唔記得帶手套, 遮,帽果啲, 我個人又身子弱行兩步路都會流汗
我feel到你都唔係好想掂我, 我自己都唔想你掂到我, 搞到你隻手唔知擺係邊好, 真係好對唔住
希望你唔好介意

最後
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

推, 推到佢見到

唔緊要 想唔想同我做朋友？

收皮啦 毒撚

淨係想講聲對唔住

想溝人姐你 加油

真係淨係想講聲對唔住咋

推到佢見到

我係呢度代所有大汗毒撚同咁多位絲打道歉
我地都唔想架, 希望你地唔好介意

有無人幫手推到佢見到

算啦有心就夠架啦大汗毒撚

Hugo1991

自推多十次
1/10

咁都見到你, 你係咪跟蹤我

極危險 big brother is watching me

我推多幾下都收皮

2/10

3/10

4/10